因為返工無時間陪佢而分手

幾個月前我份工開始會好忙
最多都係忙幾個月姐 忙完就正常返
呢段時間的確係無咩時間理佢 我同佢解釋過 好快忙完
但都係令佢覺得我好似愛理不理咁
最後佢因爲有個男人係呢段時間不段陪佢
令佢覺得好有希望 最後就同左我分手

利申 拍左都2年 咩都做過晒 都有一個未來既目標 想結婚

呢種女人只會阻礙你事業。

我前幾日去搵過佢 傾左好耐 到最後佢都要跟個男人走 2年感情輸左比1個月既新鮮感

我努力搵錢都係為左佢

只可以講你廢

有啲野我都唔想

就算畀你挽回到 佢下次一樣會跟其他男人走

呢個我都知道 但果日佢同我講有另一個男人 我真係好大打擊 唔知點解要咁對我

Well said

有可能係我問題 無咩點陪佢 加上返工學業家庭既壓力問題 變得好內向 無咩點同佢分享我自己感受

呢幾日真係好痛苦 回憶湧上心頭 眼淚會自己跌落黎睇返相薄 見到一齊去旅行既相個心就那住那住

有無巴絲有相同經歷

由佢

唔夠愛

除咗你無時間陪佢之外，會唔會仲有其他原因?

利申我唔係幫條女

根據連登仔既推論
依種女人係臭雞

得呢個原因其他都做足 但我都唔想少陪佢 但的確工作需要 加上有個男人介入左 令佢覺得有個比較

可能2年感情 無左熱戀果種感覺 而到左冷淡期 但更需要一齊捱過去

巴打所講既做足係例如點

仲可以點？分手決定權唔响你度。但重新上路嘅決定响自己，諗多兩日好行喇。以往一切响昨日，今後悲喜喺依家。

我到呢刻 淨係識聽盛夏的舞

依個世界唔係人搶你野就你搶人野
睇開d

我忙果陣要星期一至日都要返工 返8放9 返至屋企都10點幾 我再忙都嘗試1星期1日出街 wts都盡量覆 但有時候個人太攰 就無咩覆 咩節日都會抽時間 但我咩時間買禮物 所以當日會陪佢買 雖然無咩驚喜比佢 但過左呢幾個月就一切如舊

我都知道 但我控制唔到諗咩

依家搵到個男人ig

趁後生搵過個

開心果陣有無拍片呀

有既咪對住打下飛機

打完就可以聖人mode了

Same
拍左都差不多4年
就係一轉工冇耐就搵番之前既出軌對象
世界級

清放過自己啦，就算你條件300%好當對方思想尚未成熟你做乜都只會係失敗

佢幾歲？

情緒同溝通呢
有無發脾氣多左 個人炆左
溝通9覆emoji同唔理佢

我都係為我地未來而奮鬥姐 但點解有個男人陪你個幾月就要離開我喎 男人講甜言密語有幾難姐 比到個假希望佢有幾難姐 但起碼我用行動證明嘛

有 但做唔到 好撚sad

佢21歲

新鮮感害死好撚多人

佢要走一個原因就夠，佢要留既話，幾百個原因都唔會走

我好少發脾氣 而佢經常發 我都成日就佢 佢想做咩去邊都滿足 我覺得係兩人溝通出現問題 我無淨覆emoji 但我地果陣一日唔多個20句 佢都知道我地出現左問題 但又唔講出黎 收收埋埋到某一日佢頂唔住就爆 但我真係當局者迷 自己有問題都唔知 佢肯講 我會即刻改

的確 新鮮感 真係害死好多人

做男人真係慘

我明白既

依家點

抵啦👏🏼👏🏼👏🏼

俾心機搵錢
到時咩女都有

女人要培養興趣
唔係成撚日要人陪
咁大個獨立下

唔係幫佢 但女人就係咁 好多都需要安全感
工作忙唔係籍口 佢響你心目係重要既
就算你訓少一個鐘都要去搵佢
唔好咩都用為佢好黎做擋箭牌
如果你工作同愛情唔可以同時兼顧 咁你分手係分得岩

大浪淘沙 可能上天覺得你值得一個更好嘅人

咁講啦
你前度可能覺得雖然係幾個月，但可能日後每年都會有三四個月你唔會理佢，所以就揀第二個
有d女人真係好需要人陪 只能講你同佢唔夾囉

不過樓主你呢幾個月之前係咪都好少陪佢? 兩年感情話長唔長話短唔短 可能今次只係導火線 未必關新鮮感先

公喜巴打甩難
有冇條狗公同條女既資料咁
等佢地唔好出嚟害人

算啦
走左咪仲好

咁既女人 執到喊三聲

絲表示經歷緊
Wtsapp搵佢鐘意就覆2句 再唔係藍剔都廢事
明明機不離手但係唔覆唔會主動搵
冇chur過佢只係默默等佢覆 但都開始等到心淡
之前都會成日望住部電話等佢覆
宜家我都冇呢種期待
自己冇咩朋友 生活圈子得番工同男朋友
唯有宜家自己搵野做下 上下興趣班

真心問我可以做咩

唔係 我都已經經常陪佢 只不過未去到熱戀果陣咁

同路人。我就2年半輸左比半個月既新鮮感

有既。。。

巴打依家呢幾日真係好難受

已經無野可以做 好似我咁 無野做到

有咩點
咪分手我搵過個
佢想點咪點

我都係上年年尾先同完前女旅行。以為可以一生一世。結果都係敵不過新鮮感

我覺得條仔明知我地拍緊拖仲痴落我條女到 不斷比希望佢 令到佢覺得呢條仔係愛我

我都以為可以一生一世 因為我地都有諗未來

我就咁睇字面都feel到佢係好撚痴身
應該一星期想見兩三次 食完飯仲要行多陣街先會放你返屋企
有d人就好似我咁 頂盡一個月見兩三次 各有各空間先舒服

如果你同佢唔夾 分手都係一種解脫
樓主應該幾專一同少拍拖經驗
經驗多會睇得開d 情侶冇話愛唔愛 只講夾唔夾move on

的確係 好痴身 但我唔介意 返而覺得佢係愛我
但我工作需要 一星期點都最多得2次可以見 我都盡力滿足 而到依家我真係比較忙 最多一星期一次 或去到兩星期一次 但真係無辦法

Thanks 巴打

21歲講咩將來
條女好明顯想搵個玩伴多過結婚對象啦

你講到咁愛佢
咪等佢三五個月
等個仆街屌厭佢
你咪再執番囉

明既 但始終我每次拍拖都好認真 而佢比我感覺都好似好認真咁

如果係女既角度睇都明。女人都係痴身想見多d. 只可以話時機唔岩

要怨就怨自己廢
忙極都可以抽時間陪人
打個電話又好
覆下whatsapp又好
叫佢過黎陪下自己食飯都好
你問心，自己係咪真係咁愛人喇？

利伸 多謝你陪左我5年半。對唔住，係我唔夠成熟，失去左先識珍惜，我以後會好好分配時間，好好咁對下個

根本就唔關你事，你忙唔忙有冇時間陪佢根本冇關係，其實全部都係佢嘅藉口。

根本係有另外一個人出現咗，而你條女冇諗過避忌冇諗過唔比佢溝而搭上咗。

所以你忙你冇錯，錯嘅只係段關係唔穩固，佢唔愛你。

有一日，你自己試過變心，你就會明。

Let her go

好心酸

唔可以咁講 唔係我呢個大問題出現 其他野都唔會出現

咁睇你重事業
畀人飛好撚正常嘅

但呢一刻 回憶真係上晒腦 飲酒 再扮忙都會諗起佢

我當時唔覺嘛 當局者迷

將自己感覺收埋 某程度上真係自己攞黎
若果你及時有俾佢分擔下 佢會更加體諒你

佢當時好大壓力 我驚我再放負 佢會頂唔順

咁樣既情況 佢有拍都無拍都無分別
對你黎講你盡左力做足左
知佢節日要人陪就抽時間陪佢
知佢wtsapp講野想有人回就回下佢
但對佢/好多女人黎講 你所講既盡力根本好少
特別呢個世界太多比較
總有人會同佢講/其他人既行動比佢明白到
有心既話點都有時間諗乜禮物
而唔係剩係比舊錢買佢想要既野就當做足
而家女人無錢買野咩？買禮物最重要既係諗既果份心意 唔係完成任務
平日係有心既 點都抽幾分鐘出黎主動去打個電話關心下佢/focus係個wtsapp度， 問下佢做左咩 比佢知道你特別bit時間出黎比佢 focus係佢度 有來有往
而唔係只係放工後順便咁係你地個「留言版」就住佢講既野比曬反應佢就當有同佢傾計
呢d根本只係吊住個關係
對佢黎講 你個狀態根本就拍唔到拖
佢可能已經習慣左自己一個添
佢有幾願意留低等你就睇你係佢心目中有幾值得同難得
但我識有人係因為覺得個男人踏實專一簡單好難得 真係等 一等就幾年 最後佢得到咩？就係個男人話發現自己好想專注事業 分唔到心 唔想拖住人 於是同個女人分埋手
男人慣左有人包容自己遷就自己就得寸進尺
去到後來直頭唔會珍惜對方
女人咁樣等同賭博無分別
而家你個ex走左都唔出奇
無人要無條件咁等個唔理自己既人
如果佢有心同你行落去既人 幾個月可能會等你既
不過呢個時候有等二個對佢更好比到佢要既野佢
佢跟左人走都係抵你死
唔係因為咩新鮮感
係佢根本feel唔到你有幾重視佢
其他男人當佢寶 你就當人草
你果個所謂既付出好有限
諗自己多過人
你有冇諗過你根本唔識得去對人好 去愛人 去諗對方需要乜？？
仲有男人好鐘意話自己focus事業係為左個女人
但其實男人本來好多天生就想事業有成
有冇女都一樣會為事業打拼 唔好講到focus 事業其實就=為左個女人做好多野
根本係為自己更多
真係為個女人既 除左比將來 仲要比當下既幸福佢
唔係講句我想同你結婚人地就要單身式拍拖咁等你
係等佢過程中佢甚至會諗 而加就話忙幾個月 點知之後仲要忙幾耐 咁你次次就要冷落佢？
無人知之後會點
時間對女人黎講好寶貴
你比唔到人地要既野人
仲覺得自己已經好好做左好多野既
咁你唔好出黎害人啦

女人唔會介意男友同自己訴苦
你唔訴苦佢反而以為你明明無咩野但都唔揾佢
只會更灰心

做邊行 audit既話請及早離場
利申 年尾去左個幾月天津做野
年頭原先要再去 即刻辭職轉行
好在女友都冇詐型好體諒
其實你唔係份工咁辛苦
你ex遲早都會走 因為係佢問題
唔好諗咁多 責任不在你 事業係目前最緊要
不過唔好話女朋友 做呢行連自己時間都冇
又唔撚係好pay 幾年後q左咪又係3皮幾
計返都唔知有冇最低工資
希望你唔係呢行

條仔有問題
但你條女問題更大
女人唔會鬧佢做臭雞
但我諗你明我講咩

你都岩

唔好講到咁好聽為左佢，你只係為左自己既事業姐，其實女人唔需要你搵好多好多錢，最重要係陪住佢你明唔明呀，陪伴係錢買唔到架！佢要錢既話一早唔會簡你啦！佢又唔係要日日見，一星期見一兩次有咩問題？咩工可以搞到你咁冇尊嚴要星期一至日都做到狗咁呀？仲要依家唔係幾個星期係幾個月，當佢唔開心一日一日咁對你心淡，你唔識珍惜自然有人珍惜，佢簡第二個有咩出奇？冇時間買禮物就帶佢去買跟住比錢，咁樣一啲誠意都冇，你真係著重佢咩？依家科技咁發達，提早上網買定先，有幾難？
唔好講到自己咁偉大啦男人

兩個人嘅生活/工作schedule唔夾 有一邊忙好多嘅話 係容易搞到另一邊心淡俾人乘虛而入架啦

你有冇諗過你覺得陪咗但係對方感受唔到先
自己不嬲都冇咁睇得清自身問題架啦
你覺得你付出咗但人地可能感受唔到

可能你覺得你有間中覆佢whatsapp
但可能你覆得hea 日日都喺啲冇營養嘅話題輪迴 食咗飯未沖咗涼未做緊乜嘢loop足365日 人地覺得根本冇交流
你覺得可能出咗街陪佢 但如果出去都冇嘢傾食飯各自玩電話嘅咪又係等於冇交流冇溝通

你覺得一個人努力搵錢係為條女
但人地可能寧願少啲錢 多啲時間陪對方 兩個人一齊慢慢努力儲錢

講到尾都係大家需要嘅嘢唔同
又或者已經有其他嘢積埋積埋好耐一次過爆
唔夾咪分囉
唔使講到條女一定係因為新鮮感飛你

樓主成日諗住揾到錢女朋友就會開心
其實佢根本就唔係要錢
從來都係你一廂情願

我男朋友又係咁 工作轉咗新環境就成個人變曬
我都知佢忙 但有時佢啲態度真係好冷淡好難受
有時wtsapp可以全日唔覆
生日聖誕冇慶祝 佢冇買禮物比我但我都有照買比佢
去旅行機票買埋佢話冇心情去 唔緊要我自己出錢退機票
同埋可能我呢排讀完書畢咗業 所以我就得閒左想佢陪下我
但自問一直都唔係chur嘅女朋友 一直都比好多空間佢
之前我半工讀個時又要返工返學温書 佢想我陪我咪一樣可以抽到時間陪到佢 (講真我覺得睇你有冇心嫁姐)
我宜家都好迷失 理智同我講佢忙姐體諒一下佢(但唔知要等到幾時或者會唔會有等到嘅一日) 感性上個種等極唔覆熱面貼冷屁股我真係覺得受夠

求屌醒 我一路都知道係我問題

步伐唔同又同呢啲自私既男人一齊絲打睇路啦
你而家可以做既係千其唔好expect佢係同你行到最後果個，唔係叫你分手
係最起碼唔好為左佢限制左自己
你要認真plan同計劃自己既事業 focus係自己個人發展 人際關係
以後既考慮都要以自己為重
唔好為佢放棄其他重要既野
好多女仔好傻 以愛情為重
返工唔想返份太chur既工因爲唔想少左時間拍拖 阻礙自己前途
甚至覺得自己唔洗太有事業因為男朋友好上進 自己遲早都係做賢內助睇住頭家
但男人係靠唔住 就算你好體諒係度等佢對佢好
佢唔識多謝你 佢只會覺得自己被人等住好縛手縛腳 你唔飛佢佢遲早都會飛左你 加句對唔住就算
因為佢根本係個關係無付出過
佢唔會珍惜
唔好比佢覺得你會理所當然咁等佢
你要有自己既生活 佢同唔到你去旅行你就自己去
揾朋友去
有咩同佢講佢反應無聊 你就揾其他人講
咁樣做 結果有兩個
1 佢覺得你吸引 會揾返你
2 佢都係一樣咁冷淡 但你有所進步 你值得更好 慢慢你會發現你根本唔需要佢 你可以離開佢

條女 已經揾到幸福
你唔會追到佢架啦
你下次想同人發展前
諗清楚自己忙起黎比唔比到幸福人啦
唔好又傷到第個

下面答左你 睇下and 睇路

我同你個經歷好似 又係返新工之後變到好冷淡
情人節話ot 之後約左成個星期先約到佢出黎
出到黎又淨係得我送佢禮物 佢個反應係勁冷淡
跟住全日都黑口黑面 唔想拖我手 落雨又唔遮我
嗰日我返到屋企已經好心淡
平時都係我一路主動約佢
但佢個反應已經搞到我唔想再主動
之後幾個星期都冇搵佢 佢又冇搵我咁就散左
最後諗返都唔明點解佢會變到咁
大家都好忙 我肯主動抽時間約佢
點解佢唔願意為我咁做
有冇諗過另一半係承受緊冷暴力
定係佢係其實識左第二個女仔先咁對我

你係咪痾屎果陣都唔肯打開個whatsapp覆人?

唔關事業事 純粹養唔熟

每年都同一個時段忙嘅話
第一年忍到
第二年就唔得？
佢只係搵個藉口畀自己出軌啫
分手都唔係壞事
繼續落去分分鐘一年一頂帽
睇開啲啦，好事嚟㗎

日夜做 儲的錢 都應該夠 到聖誕 正好講 跟我白頭
誰知她開了口 未能挨下去 已恨我很久

樓上幾位男友變左既絲打
雖然上面我講到男人有幾自私有幾唔珍惜
咁當然我都唔否認有時原因未必咁簡單100%係男人問題
所以而家可以反省埋自己 有冇咩性格問題 習慣問題可能其實對方一直介意但無講出聲
有既咪改埋佢 為自己又好為關係又好
改左點都係進步黎

係男人就放佢上黎

首先你要學識工作同拍拖平衡 唔好以為工作忙同條女講過而佢唔明白就大哂
你話就話忙幾個月就完 但係你女朋友唔清楚你工作上既野
你話幾個月啫 可能女朋友覺得最尾會忙唔完 最後得自己係到on99咁等
你忙既時候有無抽時間關心佢 ot到9點咪約下人地食糖水囉
真係唔得咪盡量返到屋企就whatsapp人地打電話傾下計
唔好諗住唔洗付出 人地就會繼續等你

多謝你
其實我不嬲都可以好獨立，係最近奇怪不停諗點解佢工作轉咗新環境就成個人唔同曬，定係我自己做錯咗啲咩自己唔知
熱戀時明明佢痴我仲多過我痴佢，有時我約咗fd佢想見佢我仲要我專登推咗個fd去見佢，如果同fd去旅行唔同佢去驚會好似丟低佢一個咁
不過見佢宜家都唔想同我去旅行，其實我都唔介意自己去或者揾朋友去
我都會繼續係事業上努力，之前一直努力儲錢，諗住將來同佢一齊長久嘅話佢都唔使做得咁辛苦我可以幫佢分擔一下，但如果真係會分開我都會將筆錢拎去投資又或者去uk讀書(因為呢個一直都係我嘅夢想)

講得好好

你有冇whatsapp 佢先？
又唔見又少whatsapp真係唔太ok
忙個陣買啲禮物或者寫信寄去佢屋企都係一種浪漫
同表達在乎嘅方法

巴打靚仔嘅話跟我

佢先得21 歲，腦筍都未生埋 哩刻叫佢揀 佢緊係揀個無業mk仔啦，可以日日陪佢玩。事業 工作 佢識條撚咩。。到條女30歲就會後悔當初！

我以前有一個ex就係咁
佢份工好忙 就算星期日係屋企都係要做野
我話 咁我去你屋企陪你 我自己禁電話 你係度做野囉
佢又話咁樣專心唔到

我個時成日都話佢 你係奧巴馬定周杰倫？
真係忙到一日覆得十個八個msg?
忙到個個星期想食餐飯都食唔到？

但佢覺得既係
佢已經一得閒就覆我 已經比好多時間陪我

而家科技咁發達 如果你真係咁忙
真係見唔到咪facetime 幾分鐘囉
但當你咁樣都做唔到既時候
我地會開始覺得你無心

我個時係諗 ok 我知你呢排忙 我忍
但人生咁長 總有好多呢d考驗既時候
我會諗 原來你係兼顧唔到工作同愛情
咁以後一定有更多同類情況發生

好多時 心死 係由一次次既小事造成

當你怪佢唔體諒你以工作為先既時候
你又有無體諒過佢以愛情為先

你可以大大聲話 我做野都係為左我地將來
但樓上講得岩 如果你兩樣野兼顧唔到 咁分手係分得岩

最後問下自己 點解你兼顧唔到 但其他人兼顧到？
真係因為其他人有父幹？

好同意
無補充

唔識𦍌女人好既人最後只會keep住被人飛

呢種只能共富貴 不能共患難既就由佢去啦 未償唔係好事

咩都玩過哂..

你條女好得閒？唔洗返工㗎？

要走嘅人留唔到

你女朋友想要既你都俾唔到 就算嗰男仔冇岀現 你地都會分手
有時唔係單靠「鐘意」呢個感覺就可以維繫到感情
女仔要揾一個鐘意自己既人真係唔難 當然實有好多係狗公
唔係要你日日陪住對方 而係俾對方知道就算再忙都係著緊佢
唔好揾返工忙做籍口 香港地大把人返工好忙
唔可以成日見 咪每日花少少時間傾電話
冇時間買禮物 你寫張心意卡都好過俾錢
唔想同女朋友放負 分享下生活、返工點都得掛
唔係你忙就可以唔花時間維繫
滿足唔到對方既需要 人地咪係其他人身上攞自己需要既嘢 其實愛情都係好現實

“但人生咁長 總有好多呢d考驗既時候
我會諗 原來你係兼顧唔到工作同愛情”

真係 呢兩句講得好岩
一齊長遠嘅話一定會有好多考驗
但如果你連工作同愛情都兼顧唔到
第日真係結埋婚生埋仔 又或者屋企人老咗身體有咩事要長期照顧 我點知你會唔會又一句壓力大又走咗去逃避 得返我一個人面對所有嘢
所以我覺得至少宜家可以比你睇清另一半係個咩人

都講得岩
證明個男人除左工作就無其他野係做到

有啲似
佢鍾意咗識咗2個星期嘅同事
不過無坦白 淨係話我唔關心佢照顧佢
我地拍咗3年

一句講哂
真正強嘅人係會同時兼顧到愛情同事業嘅人
無論男定女
其實人生唔單係得一件事情發生
咁多事情要處理同兼顧
唔係下下都要專一係某件事道 multi-task唔到呀？

曾經個ex都話自己好忙兼顧唔到 唔想阻我 話要分手
然後幾個月後佢就同另一條女一齊咗

未能捱下去，已狠我很久
化悲憤為力量啦ching

原因咪就係

有時好多事唔係講實左人地就會合理化
你話忙多幾個月 咁點啊要女朋友自己成舊望夫石咁等每日倒數你幾時忙完？ 中間好多時間係你自己可以取捨 我男朋友都好忙 但我會知道佢忙緊乜 所以我會體諒佢 樓主 以後你要多啲表達有溝通先有將來

咁多人都係要返工同拍拖架啦
喂唔係幾分鐘都抽唔到比女朋友下嘛

咪抵囉...你好後悔成日棄咗佢

好多謝各位巴絲屌醒我 比我知道自己既問題

無身體接觸好難令感情升溫
係咁架啦 係你自己冷落人地 人地咁後生又唔係無其他仔溝

有冇試過追返人？ 對你好咁多年
結果只係 你會好好對待下一個 感覺好心酸

同我一鳩樣... 我仲以為係自己開po

audit 狗？

巴打做邊行？人工幾多到呀？

咁你慳返筆錢

唉。唉 唉

我同你一樣，圈子細少同朋友出去，好多時拍拖將個重心擺佢度，離開之後都唔知做咩，唔想咁快搵其他投入下一段，想睇清楚
你興趣班自己去？偏偏我又係要人陪唔敢自己啲人

係啊 仲要扮晒同佢傾心事 分析你咩事忙 但同時間又媾佢 成日叫佢望實自己對眼 同厹有咩分別

都講左好多次 女人 都唔知自己到底要咩
當到30歲咪開始先想搵人過下半世
咪再對女人好了

你去搵佢見半個鐘都得掛，有冇每日傾電話講下個日點？

我就係audit...
清轉咗邊行

有冇挽留

又唔係咁講
有上進心既男人香港地一街都有啦
識對自己好既男人就唔係

佢要嘅只係一個每月坐收幾十萬up又唔洗做可以陪佢日挽夜挽嘅金龜 賺辛苦錢嗰啲佢唔會睇得起

抵啦 拍拖就係要比時間架啦 仲要一齊兩年
你講咩大道理都無用
而家咪好囉 各自各得到想要既野

呢度仲有好多巴打覺得自己全個世界只有事業好巴閉架，仲覺得d女呢個時候走人係走寶架

儲左舊錢同朋友開餐廳
落手做幾個月 應該轉去銀行做

好慘
咁女人負責邊一part
比個閪男人屌？

不嬲都話忙既人 / 所謂事業衝刺 既人唔好拍拖 唔好出黎害人
係男人既就兩樣都兼顧 一係就斷情根
唔好望有人會體諒你
到你事業有成既時候你又確保到你另一半幸福? 自己同佢共到富貴?

你都on9
如果真係好似你講 你盡左力 咁你咩問題都冇
除非你口講話盡力 但其實好得閒都唔做

要知道 人比人比死人 如果你女朋友揀人係逐樣咁計
咁早走早著

相信我 如果你信上面班人講 陪多d佢唔放咁多係事業
呢個post都係會出現 不過死因係你唔夠人地上進 唔夠勁

然後上面個班人就會屌你呢樣野

你冇蝕喎，唔識體諒你仲跟第二個走，唔駛諗都知有問題啦，下個會更好

She is bad woman

樓主根本就唔識照顧人 唔識對人好
佢好可能係自私開既人
所以而家付出果少少就話自己已經出盡奶力
你睇佢連買禮物都唔用腦諗以為幫手埋單就叫盡左力做足曬
就知佢為鐘意既人可以付出到既力係遠低於正常人
買禮物俾朋友都唔會咁hea啦 仲要自己條女
有得㨂既都唔好比自己嫁比唔識對自己好既人
唔會有幸福
唔洗錫到條女公主咁 但絕對唔係求其到咁
你唔好鼓勵佢出黎繼續害人啦

吠乜撚野？

所以我咪叫佢諗下自己係咪盡左力
如果係 咁一陣都忍唔到 咁分手都好岩

題外話 我一路都想問其實下下又要全力照顧 又要努力返工又要抽時間陪又要買禮物
咁其實女人究竟係負責邊一部份 唔講結婚 可能結左之後會照顧頭家 咁拍拖既女人究竟係付出咩
係咪個閪 定真係全力受人照顧

飛左佢 認真

唔好講到女人唔洗做咁啦
上面咪一樣成班有事業既絲打 付出仲多過條仔
大把女人結婚後一樣要做野
拍拖入面 送禮物 傾計呢d全部都係雙向架啦
大家都有份付出有份享受
而家唔同以前 係d男人以為得自己要揾錢姐
女人都要返工都要ot都會攰架啦
問題係好多男人無multi task既能力
有問題只識逃避
之後用事業為重做藉口逃避所有野

佢要揾個唔錫自己荷包既女人係佢自己事
再者 覺得唔公平咁唔想付出既 咪講左囉 唔好拍拖 唔好出黎害人
無人逼男人媾女架

我唔係單講錢其實
我覺得社會係有定型 錢男人佔多d唔係問題
但除左錢仲有太多太多既野都係男負責

例如樓主呢個case 我係佢真係唔知點搞 唯有話唔夾

當然如果所有情況下 女仔都付出多過男 咁係樓主唔著 不仿問清楚女仔個邊係咪真係付出好多

而且 女仔要求男陪佢 男陪佢
咁男仔個邊有野煩起上黎時想女仔比些少空間佢
咁女仔係呢個時候獨立d 忍受下 都係付出既一種黎
唔一定係大家做同樣既野先係付出同重視

傻既 你地個閪咪就係最大既得著
溝就實溝

純粹講下究竟雙方點付出先可以令關係長久

其實我都好落力會滿足佢我都盡量抽時間陪佢 之前果一年我都會諗定節日既活動 禮物果啲 只不淨係2018年12月至2月份忙啲先無咩時間比到佢

不呢條女平時我好好 亦都唔係拜金果type 可能呢段期間佢都攰

傻啦
到你呻話你做得辛苦佢又會覺得你呢個男人唔捱得，唔識管理好自己情緒唔夠成熟俾唔到安穩佢架啦
人唔岩，做咩都係死，睇開啲
仲有，呢個世界有類人係專溝有男朋友/老公既女人，都係要小心提防

上面咪講左
男人要比空間果時，然後個女人比，然後一直等等等
等左啲咩出黎呀？就係永無止境既冷落同理所當然
仲要好多時呢d case條仔根本就無點付出過，一味話事業好重要就當條女透明，女人付出左比空間你啦，你比左咩野人呀？
如果男人忙 女人太chur chur走條仔 係個女人抵死
但男人忙 女人無chur佢 條仔都一直唔理人 搞到條女走左既話 就係條仔抵死
無能力兼顧兩樣野 搞到人地走左去 係佢能力問題
唔好怪曬人
你做唔到 大把人做到

要溝就等我分左手後先溝

樓主最緊要狠心！佢過幾個月一定搵返你，你咪撚睬佢

加油呀 咪再諗佢啦
Hello FD子

岩岩唔覺意look 一 look ig見到佢同條仔好開心咁食野

知道 fd子

再睇再講 打撚死你

好撚sad

我咩圖都有 只不po出黎真係好仆街

過

當你18歲考完dse順利入大學
都要起碼22歲先grad

關咩事丫
根本佢就識左第二個想同你分手

你地兩個都有唔啱既地方 算啦無謂搞咁多野

返工咁忙就咪拍拖，拍拖要經營
唔見面唔溝通 同神交有咩分別

其實我地拍拖果陣 仲未開始返工 仲返緊學

仲衰
條女覺得出黎做野，原來同返學個陣唔同
你突然變到咁忙，佢病左或者放工有戲想睇
你都唔知
2邊咁睇，條女唔夠成熟、你分配時間可以再做好啲

共勉之，我都遇過類似情況

po條臭雞出黎啦
講咁多廢話

你諗下你一個禮拜同佢食到幾多餐 食咩

已經唔愛喇，做咩係佢眼中都係厭煩，我唔會再去打擾佢嘅生活

不如咁講
如果樓主想專注事業多啲
咁揾個獨立啲嘅女仔拍拖
如果樓主好愛條女嘅
咁就睇條女想要咩
想要陪伴咪盡力multi-task去陪佢
係事業方面花少啲時間
係愛情方面付出多啲囉
愛情入面冇分對錯
一個付出多啲可能係愛對方多啲嗰一方
一個付出少啲可能係愛對方少啲嗰一方
唔代表付出少啲個一方就係有錯
唔會大家都咁平等囉
唔好諗對方付出左啲咩
要諗嘅係自己想要啲咩結果然後做出啲咩行為

所以樓主
我建議嘅係
你以後諗下你想要啲咩結果先好做啲咩行為
唔好諗對方點解唔跟你所想去做
係你點做先令到對方同你配合去達到你想要嘅嘢
唔使問其他人你咁樣做啱唔啱
因為佢想要點樣嘅愛情係你先會知
每一對情侶嘅愛情模式都好唔同
你要搵返屬於你同佢嘅愛情模式

同你一樣...同女朋友一齊左6年..
到最尾因爲太忙而分手...
由中學已經一齊..但岩岩入職場太大轉變
中間仲要有第三者介入..
宜家諗返覺得自己真係垃撚圾 連小小野都顧唔到

利申..audit 狗..已經local都朝九晚十一..
只覺自己對佢唔住..仲好掛住佢..

lm

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

咁似我既已經散了

食屎啦
體驗過
個個對女好 最後比女飛 無新鮮感
洗左幾多錢 做左幾多野

呢d女養唔熟，女人付出左空間同寂寞真係難可聽過粗口

男人就唔寂寞？你估唔想陪多d條女扑野行街sweetsweet?

呢種女人咁短視，一齊都唔荒長久

大家agenda都唔同

無錯

如果係情侶 幾獨立既女人都應該接受唔到對方咁樣唔理自己仲覺得自己已經盡曬力
最多有d好愛佢既咪肯等下 但心入面都係仲寂寞過單身既人 係被逼而唔係自願
樓主要揾既應該係同佢一樣咁唔重視愛情/唔太愛佢既 有佢冇佢都無咩所謂既
一樣剩係想事業衝刺 拍拖純粹想等自己得閒寂莫果時有人陪下 忙既時候就可以了無牽掛
起飛腳踢走人唔理人既
大家都咁 無人委屈 咁就最同步啱曬
咁樣幸唔幸福呢？各取所需姐
有人覺得好既感情可以帶比自己最大既幸福，幾忙都抽時間比另一半；有人覺得事業成就先帶到最大既幸福，另一半係隨時都犧牲得既
咁咪諗下自己係邊種人，再做決定，
如果後者就唔好出黎害前者啦唔該
前者就小心啦，唔好一個唔覺意做左阻人發達既人唔係既你慢慢會覺得自己係個駝手lun腳既無用女人，早走早著

你努力搵錢 而忽略咗佢
佢堅持唔到 你理唔到佢 佢搵第二個
兩邊都有啲問題 又或者本身你哋已經有問題存在。

啱呀
通常獨立啲嘅女人都係愛自己多過愛對方
真係要睇下自己要咩愛情需要邊種人

呢啲囡只係愛佢自己咋
走喇巴打

好漢不吃回頭草

岩 冇錯 放長雙眼去睇

我明喎又

條女唔避忌就知唔係呢個就係下一個男人嫁啦，係真係遲早問題，衰d講句，佢騎驢搵馬姐，無馬既咪叫你呢隻驢埋單。（鳩估無痛苦）

事業忙其實真係無錯，你搵咁多錢咪又係為佢，佢唔欣賞你為佢做既，你咪搵另一個，天涯何處無芳草。

利伸：前年先中完招，依家係一年多dd既奴隸獸

咁係你Level低
搵唔到一個可以同你兩份洗自己份人工既女仔
唔洗再兜，唔撚該
根本香港地大把女仔係可以做到財務自住
大撚把女人搵錢多過另一半
唔介意兩份洗
就算搵得少 都唔等於要男人carry
乜撚野年代
唔好將自己既無能
怪晒係所有女人到
要記住搵另一半都係自己搵
搵唔到好既 係你自己廢

又一個唔識multi task唔識顧人感受，然後衝事業主要係為自己但講到勁偉大剩係為左女人既人係度賴女人 有女人無女人男人一樣係以事業為重，唔好扮曬無人明白既救世主，以為得自己會擔起頭家先得㗎

假使你也方便 選一週最後那天
不想與我糾纏 也懇請撐到那天

呢d掛住做野唔理條女嘅男人，好多心底裡就係玩厭左 無新鮮感 又唔識同唔諗住出力去keep 之後揾工作同忙做藉口呢d佢地自己都未必意識到，但我就唔信未媾到手果時你地會話好忙唔理條女有好正既新女放係你面前你一樣會出更多力去追訓少d都要媾
但好多男人溝完條女返嚟，就認為自己唔洗再做任何野，因為已經打完獵，無左個衝勁，一句體諒就要人哋老奉坐喺度等你同你結婚，將女人當做理所當然，好聽就專注工作為左將來，但無熱情、懶先係事實，當中懶惰佔最大既成份，事業只係藉口
有d人拍耐左，過左熱戀期都仲可以兼顧兩樣野，因為佢地唔係只識顧自己，係由心底裡珍惜個女人，識得係人地角度著想，而且唔輕易懶惰，有毅力去維繫（無錯 愛情開頭係靠熱情，耐左係要靠意志），肯用個心去比人地要既野佢，呢啲男人就嫁得過
兼顧唔到果d，更多係當個女人理所當然，懶，佢哋嘅通病係溝嗰時同溝完係差天共地，佢地可能明知女人要咩，但就比好多藉口比自己唔去做：「真愛細水流長架 唔洗做咁多野」「好攰呀打機減壓好啲」，一分鐘既力都出唔到比個女人，全部都係惰性所致，將個女人放到好後好後，到個女人走先黎發現自己有問題/ 賴人哋養唔熟

女人可以做咩呢？早走早著，唔珍惜你嘅男人去到後期只會更加唔珍惜你，唔好妄想佢地會突然良心發現，佢哋開頭會覺得你好體諒係咁話你好好，但係去到後期佢就會當左係老奉，比更加多藉口自己去唔理你，遲早佢哋遇到個好吸引嘅同事/佢慣咗淨係做嘢唔洗花心機係你度嘅時候，你既出現只會令佢厭你阻訂，一野飛左你

唔係要扮偉大 扮救世主，只係無金錢基礎，唔好話比女朋友安心，根本連自己都唔安心。講法係好自私，但係又有邊個男人唔想自己可以一手一腳擔起頭家，然後自己女朋友/老婆份糧儲起佢？為大家旅行玩又好為將來都好。

認同你話有無女人都會事業為重，只係有女人真係會多左一份助力推自己更加努力。睇左你上面打篇回覆都好認同你話男人既自以為是，可能自己都係你講既果類人，真係好似比你一巴巴車埋黎咁真心多謝教導

sorry for 1999同思想幼稚

我以為巴打一定會圍攻我
的確 無事業既男人無女人會鍾意，我係女人都認同，但而家發現眼裡「只有事業」既男人原來都係嫁唔過的
身邊有太多超級就個男人既女仔朋友包括自己都曾經經歷過呢類事，最後損手爛腳，無論當初幾信個男人係與別不同，覺得佢忙完會對自己更加好，最終都係發現原來個男人係不外如是 ，一句對唔住走左去，個男既一係出軌一係回復單身，好多男人真係都係咁樣，唔識珍惜就係唔識珍惜，拍左一年兩年實會現形，女人要識止蝕離場
最有趣既係，果d死都話唔想結婚既女人，往往都會遇到個對佢勁好男朋友男人

為左其他搵錢係好on9，醒下，為自己，做更好嘅自己。

到呢一刻慢慢沖淡 過左去就過左去 搵啲野做麻醉自己雖然返工仲忙到仆街

你慢慢諗啦
有排你諗
經一事蔡一智

太忙唔敢拍拖

利申絲打

如果兩個人都被動
兩個人都係度等
唔會等到啲咩
其實係點知佢機不離手？

唉 我同你一樣 一齊左兩年幾差唔多3年
佢生日嗰日同我講分手
又係幾年感情敵唔過識左一個禮拜既臭雞

我都係生日先分手

頹到喊 去搵佢 佢唔肯見 分手原因全部都係藉口 唉

生日前一晚去搵佢 最後都挽回唔到